clone source code dan letakan di file htdocs

Backup database 
path folder JMCapp\BackupDB

atur configurasi database 
path JMCapp\config\koneksi.php

ganti host berdasarkan settingan xampp di komputer

jalankan localserver 
dengan menggunakan localhost/namaFolder

pastikan koneksi ke internet agar bootstrap dan jquery dapat berjalan
